*king GOOGLE *Ki GOOGLE.COM/CH CA

有無爸打或絲打試過比標題公司(King Google) 碌左張信用卡，
睇D 數字似課金金額，google 左無乜發現比咩網站偷左信用卡資料。